{"translation-revision-date":"2021-03-11T15:56:37+00:00","generator":"WP-CLI\/2.4.0","source":"packages\/site-design\/src\/font-advanced.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Body font size":["Tama\u00f1o de la fuente del cuerpo"],"HEADING":["ENCABEZADO"],"Font":["Fuente"],"Weight":["Grosor"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Heading font size":["Tama\u00f1o de la fuente del encabezado"],"BODY":["CUERPO"]}}}