{"translation-revision-date":"2021-03-11T15:56:37+00:00","generator":"WP-CLI\/2.4.0","source":"packages\/feedback-modal\/src\/feedback-modal-success.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Thank you for sharing your feedback with us":["Geri bildiriminizi bizimle payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler"],"Close":["Kapat"]}}}