{"translation-revision-date":"2021-03-11T15:56:37+00:00","generator":"WP-CLI\/2.4.0","source":"packages\/site-design\/src\/color-palette-preview.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Colors":["\u23202230514\u2321C\u00f2l\u00f2rs\u23202230514\u2321"],"Color Palettes":["\u23202259853\u2321C\u00f2l\u00f2r P\u00e5l\u00e9tt\u00e9s\u23202259853\u2321"],"Custom":["\u23202259854\u2321C\u00fcst\u00f2m\u23202259854\u2321"]}}}