{"translation-revision-date":"2021-03-11T15:56:37+00:00","generator":"WP-CLI\/2.4.0","source":"packages\/site-design\/src\/font-advanced.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Body font size":["G\u00f6vde metni yaz\u0131 tipi boyutu"],"HEADING":["\u00dcST B\u0130LG\u0130"],"Font":["Yaz\u0131 Tipi"],"Weight":["A\u011f\u0131rl\u0131k"],"Size":["Boyut"],"Heading font size":["\u00dcst bilgi yaz\u0131 tipi boyutu"],"BODY":["G\u00d6VDE METN\u0130"]}}}